---
title: "sempet error"
date: "2005-01-30T16:34:00+07:00"
---

kemaren blog ini sempet error, gak tau deh kenapa.. katanya database bla
bla bla not exists, mo di benerin juga gak tau apa yang mesti di
benerin, soalna.. kalo gw langsung liat database yang di mysql nya, gak
ada yang error, bener semua, komplit juga.

mungkin koneksi dari spunge ke database server na gak komplit, time out
kalie, tapi pagi ini dah balik normal. tadinya sih mo di benerin tadi
malem, cuman males ah.. mendingan bobobok aja. sukur2 sekarang dah balik
lagi.
